唉，去得成人台太多

而家就不時會眼濛。。
有冇人都覺啲字有時唔清。。

換4K/8K mon

換機啦

但連登邊有咁高像素。。

唔關事 連登d字都會清好多

但啲圖先係成人台重點喎

d 圖都會清好多

好似其他台都係咁，連尼住唔知搞咩料，更新完就壞壞地，係咪想人番番去舊登？

健康台幫到你

定對眼有問題咋？

又會集體會員一齊有問題既，

唔見其他人投訴喎

研究方法係乜？對照實驗？